人民日報—中央銳意把香港發展成新深圳

香港發展成新深圳真的牛b死了

地攤PTGF

新深人

say my name

淘寶免埋運費的話我支持

銳意將一架法拉利發展成錢七爛車?

法拉利變吉利

港式女女

係退化

香港抄深圳抄香港？？

地灘經濟

操逼

改名新圳

如果: BoJo銳意把倫敦發展成新孟買
你估啲人有乜反應